{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020461",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "달고나버블티"
    },
    "text": "毎日手作りで作るタルゴナとバブルティー専門店です。 タルゴナラテ（コーヒー）、ダルゴナ紅茶ラテ、ダルゴナミルク（ミルク）、ダルゴナスムージー、ダルゴナクリームラテなど、様々なダルゴやドリンクやバブルティードリンクを用意しています。 私たちのコーヒーはナッツの香ばしさとミルクチョコレートの甘さが調和した重厚なボディ感のある豆を焙煎しています。 冷めても美味しいアメリカーノをお楽しみください。 営業時間は平日09:00～21:30で、火曜日を除く祝日は10:00～21:30、日曜日と土曜日は10:00～21:30です。 私たちのカフェは、五酸素消防所から100メートルの隣の1階にあります。 様々なメニューと価格をご紹介すれば、アメリカーノは3,000ウォン、アイスアメリカーノは4,000ウォン、ダルゴやカフェラテは4,500ウォン、ダルゴや紅茶ラテは4,500ウォンなどです。 そのほかにも様々なバブルティーやスムージー、風変わりなドリンクも用意されています。 私たちのメニューやコーヒー、甘い、ドリンク、テラスまでお楽しみください。 多くの関心と訪問をお待ちしております。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日09:00～21:30で、火曜日を除く祝日は10:00～21:30、日曜日と土曜日は10:00～21:30です。"
        },
        {
            "question": "カフェはどこにありますか？",
            "answer": "私たちのカフェは、五酸素消防所から100メートルの隣の1階にあります。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "私たちのメニューには、タルゴナラテ（コーヒー）、ダルゴナ紅茶ラテ、ダルゴナミルク（ミルク）、ダルゴナスムージー、ダルゴナクリームラテなど、様々なダルゴやドリンクやバブルティードリンクがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "その他のドリンクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダルゴやカフェラテは4,500ウォン、ダルゴや紅茶ラテは4,500ウォンなど、様々な価格帯のドリンクがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "私たちのカフェは、落ち着いた雰囲気で、テラスもありますので、リラックスしてお飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "他におすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "私たちのおすすめは、バブルティーやスムージー、風変わりなドリンクなど、様々な特別なメニューがありますので、ぜひお試しください。"
        },
        {
            "question": "どうやってカフェに行けますか？",
            "answer": "カフェは五酸素消防所から100メートルの隣の1階にありますので、徒歩でのアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "営業日は平日のみですか？",
            "answer": "私たちのカフェは平日の営業時間に加えて、火曜日を除く祝日、そして土曜日と日曜日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの味はどんな感じですか？",
            "answer": "私たちのコーヒーはナッツの香ばしさとミルクチョコレートの甘さが調和した重厚なボディ感のある豆を焙煎しています。冷めても美味しいアメリカーノをお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 528
    }
}